見到班港豬排隊買六合彩真係得啖笑

馬會已經推出流動投注服務程式
不論係投注賽馬、足球抑或六合彩
喺手機㩒幾個掣就搞掂
唔使落街排長龍咁廢時失事

仲唔快啲下載？

馬會都有打手

樓上

無戶口

認同樓主
部分特選客戶更享有以下優惠

你地仲唔立即申請

你同樓主一樣都係馬會打手

有收到 即係點

馬會係慈善機構，幫佢宣傳等於做義工，服務社會

下載並以此app 投注
即可享citysuper $50 禮券
仲唔立即行動

原來要另外dl app

仲唔快啲down

馬會

成日見樓主去排六合彩

我去睇啲人幾on9啫

升警司要vetting，不了。

🐎